其實有幾多人仲玩緊Pokemon Go

等緊雷鳥hi我

Del左好耐

要返工，不了

隻Game啲位越嚟越鳩
逼我成日跑上山

隻game好悶，不了

捉完百變怪又停玩

每日打下gym變左習慣

好似十二月開金銀 有冇巴絲會玩返

玩緊日月

每日on一on咁

每日攞金幣就係為左開多啲位

開到2046

要玩日月，不了

仲未捉到百變怪,捉到又棄game

我ON99咁跟公司同事俾佐1XX蚊買野之後...個個停晒手冇玩

得返d廢中玩

知現出百變怪之後即刻on下 點知一開捉既第一隻就已經係百變怪 之後就冇玩

見到成街得返廢中玩其實好sad
利申:廢青

日日都有玩 但只限日常返學返路途中 好耐冇認真出去捉過

間唔中會開黎拎下每日獎勵捉幾隻寵

hea 玩等金銀寵

琴日食飯見到阿叔用ipad玩

公司同事用ipad pro

你唔講我都唔記得咗隻game

間中捉下 仲未捉到百變怪

捉左100種Pokemon之後就冇玩lu
遲啲開返黎捉百變怪